# logs for error and warning things

Working with Logs for error and warning things

2018/08/25-16:12

	在诚哥的建议下,设置了针对以后生涯的error,warning等的记录日志,希望能够对以 后遇到的问题有所裨益,能够在遇到问题的时候坚持记录.

2018/08/28-12:05

	坑:shell命令里面,把1 >> 的重定向写成了 1>>, 导致语义错误.

